晚深總是寂寞 空虛感佔滿心頭

好累 好寂寞 完全思考唔到.........

me只是個傳說，不要迷戀me